{
  "Detect and prevent fraud in your website or app with Greip's Fraud Prevention API. Protect your business from financial losses and gain better insights into your users.": "通过Greip的防止欺诈API检测和预防您的网站或应用程序中的欺诈。 保护您的业务免受经济损失，并更好地了解您的用户。",
  "\nTo get your API Key:\n\n1. Go to your Greip account dashboard\n2. Navigate to API settings\n3. Copy your API key\n4. Paste it here\n": "\nTo get your API Key:\n\n1. Go to your Greip account dashboard\n2. Navigate to API settings\n3. Copy your API key\n4. Paste it here\n",
  "ASN Lookup": "ASN 查询",
  "BIN Lookup": "BIN 查询",
  "IP Lookup": "IP 查询",
  "Email Validation": "电子邮件验证",
  "Detect Profanity": "Detect Profanity",
  "Phone Validation": "电话验证",
  "Look up details of an Autonomous System Number (ASN)": "查找自治系统编号 (ASN) 的详细信息",
  "Look up details of a Bank Identification Number (BIN) or Issuer Identification Number (IIN)": "查找银行身份号码(BIN)或发行者身份号码(IIN)",
  "Look up comprehensive information about an IP address including location, ISP, security, and risk factors": "查找有关IP地址的全面信息，包括位置、ISP、安全和风险因素",
  "Validate email addresses by checking domain validity, detecting disposable emails, and assessing risk factors": "通过检查域有效性、检测可处理的电子邮件以及评估风险因素来验证电子邮件地址",
  "Detect offensive or inappropriate language in text using machine learning": "使用机器学习检测文本中的冒犯性或不恰当语言",
  "Validate phone numbers by checking syntax and assessing validity and operational status": "通过检查语法和评估有效性及操作状态来验证电话号码",
  "AS Number": "AS 号码",
  "Response Format": "响应格式",
  "Environment": "环境",
  "JSONP Callback": "JSONP Callback",
  "BIN/IIN": "BIN/IIN",
  "User Identifier": "用户标识符",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Modules": "模块",
  "Response Language": "响应语言",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Text": "文本",
  "Score Only": "只得分",
  "List Bad Words": "错误的单词",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Country Code": "国家代码",
  "The AS Number to lookup (e.g., AS6167 or 6167)": "要查找的 AS 编号(例如AS6167 或 6167)",
  "Format of the response": "答复的格式",
  "Environment mode for testing or production": "测试或生产的环境模式",
  "Function name for JSONP response format": "JSONP 响应格式的函数名称",
  "The BIN/IIN of the card (minimum 6 digits). Can be partial like \"456789\" or full card number": "卡片的BIN/IIN (至少 6 位数字)，可以部分类似于\"456789\" 或完整卡号",
  "Identify requests from specific users for monitoring (e.g., email, phone, user ID)": "识别来自特定用户的监测请求(例如电子邮件、电话、用户ID)",
  "The IP address to lookup (IPv4 or IPv6)": "要查找的 IP 地址 (IPv4 或 IPv6)",
  "Comma-separated list of modules to include: security, currency, timezone, location (e.g., \"security,timezone,currency\")": "以逗号分隔的模块列表包括：安全、货币、时区、位置（如“security,timezone,currency”）",
  "Language for the response": "答复的语言",
  "The email address to validate": "要验证的电子邮件地址",
  "The text to check for profanity": "要检查亵渎性的文本",
  "Return only the score and safety status": "仅返回得分和安全状态",
  "Include a list of bad words found in the text": "在文本中包含错误单词列表",
  "The phone number to validate (e.g., +12121234567, 0012121234567, 12121234567, or 2121234567)": "要验证的电话号码(例如+121234567、0012121234567、121234567或2121234567)",
  "ISO 3166-1 alpha-2 country code (e.g., US, GB, FR)": "ISO 3166-1 甲型-2国家代码（例如美国、GB、FR）",
  "JSON": "JSON",
  "XML": "XML",
  "CSV": "CSV",
  "Newline": "Newline",
  "Live": "实时模式",
  "Test": "测试",
  "English": "Distr.",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "German": "德文",
  "French": "法文",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Japanese": "日语",
  "Chinese": "中文",
  "Russian": "俄文",
  "No": "否",
  "Yes": "否",
  "Proxy Connection Detected": "检测到代理连接",
  "Fraudulent Payment Detected": "检测到欺诈性付款",
  "Profanity Text Detected": "检测到教授文本",
  "Spam Email Detected": "检测到垃圾邮件电子邮件",
  "Spam Phone Number Detected": "检测到垃圾邮件电话号码",
  "Triggers when a new proxy connection is detected": "检测到新代理连接时触发",
  "Triggers when a new fraudulent payment is detected by Greip": "Greip 检测到新的欺诈性付款时触发",
  "Triggers when Greip detects profanity in a specific text": "当Greip 检测到特定文本中的亵渎性时触发",
  "Triggers when a new email is marked as SPAM by Greip": "当新邮件被Greip 标记为 SPAM时触发",
  "Triggers when a new phone number is marked as SPAM by Greip": "当一个新的电话号码被Greip 标记为 SPAM时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **proxy_detected** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ": "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **proxy_detected** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ",
  "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **fraud_payment** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ": "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **fraud_payment** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ",
  "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **profanity** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ": "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **profanity** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ",
  "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **spam_email** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ": "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **spam_email** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ",
  "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **spam_phone** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      ": "\nTo use this trigger, you need to manually set up a webhook in your Greip account:\n\n1. Login to your Greip dashboard.\n2. Go to Settings > Integrations > Webhooks.\n3. Click on \"Add Webhook\" or \"Create New Webhook\".\n4. Add the following URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select **spam_phone** from the event types.\n6. Click Save to create the webhook.\n\n**Note:** Webhooks are only available for paid subscriptions.\n      "
}